★FW 突發！瑞輝疫苗受試者曝副作用嚴重！第2劑後更嚴重

突發！瑞輝疫苗受試者曝副作用嚴重！第2劑後更嚴重

#5 drop again?

有幾嚴重

劇本 次次都係咁

今晚道指要跌幾多

溶斷

"像打流感疫苗一樣"

納指同我屌返上去
呢兩日輸左3000usd
我屌你老母疫苗

lm

講撚左支疫苗係累人累己咖啦
成班鳩沖去買舊經濟
差啲搞死埋新經濟

廢老陰謀

宿醉同流感疫苗咁都叫嚴重副作用？